無熄咪密斟對話曝光 主席廖長江：流會無所謂 但西環實「拆天」

立法會《國歌法條例草案》委員會今早開會，人民力量陳志全等民主派議員不滿建制派臨時加開會議，令三個委員會會議同時召開，分別在各會議上要求點算法定人數。惟在《國歌法》委員會點算人數期間，委員會主席廖長江未及「熄咪」，與副主席張國鈞對話密斟時，稱不介意《國歌法》委員會流會，但「西環實係（會）『拆天』。」

根據基本法第二十二條
中央人民政府所屬各部門、各省、自治區、直轄市均不得干預香港特別行政區根據本法自行管理的事務。

捉到你了

送中條例一落實即刻捉你地返去

主席快d抑鬱啦

大律師

香港人又可以點？